狂賀 樂富間搞到我冇宵夜食嘅68執咗！！！！！！！！！！！！！！！！！

喺呢個位開咁大間bra舖都唔知做乜鳩

金拱門
拉

阻阻你
文宣要人

［網軍召集］海外手足fb比五毛洗版

隔離有咸有甜開到三點，三和都開到12點
有黃店唔幫襯係度諗啲紅店
拉

好難食喎 有咸有甜 啲甜醬溝水🤮

間間呢d醬都溝水啦

佢溝到好稀 我去粥店食唔會🥺

老闆娘好似係政協嚟喎

個仔黃

個仔黃 依家個仔打骰

有鹹有甜腸粉幾好食wor

ok la

68 果啲衫本身質素就好差

樂富美食荒漠

佢老母辭左政協份工未

咁咪好囉
可以食bra當宵夜